初戀係美好定係災難

有人話初戀係人生中最特別最美好既回憶
亦有人話係迷迷糊糊咁對拍拖有好奇

我初戀個時以為呢個就係結婚個個 結果俾人當垃圾咁玩

我已經完全唔記得初戀同邊個拍拖

視乎對象係邊個
我就惡夢級

初戀？食得架？

做人最快樂嘅時光

我知對佢黎講一定係災難
果陣大家都初戀
一齊左四年

做乜搶我個名

一啲都唔特別
大部分嘢都唔會記得啦
零留戀

唔好同我爭啦

俾人厄蝦條 因佢佢話過會一生一世會負責
點知原來男人都個個都咁講
係我白痴當時細路女唔識
不過上左寶貴既一課 要愛惜自己同埋唔好亂信人

真A0?

發生咩事

一般般老實講
可能我A1

係呀A09

咁對你嚟講佢係咩

絲打幾多歳 後生既話大把機會喎

26 少老唔嫩 唔夠d後生女黎

初戀兩個月就散咗 個陣太恨拍拖 其實應該睇定d先
初戀唔難忘 係有d遺憾既

眼角高咋嘛你

拍緊個時係美好
分手後災難先來臨

拍好果時災難
分手之後諗反都不過不失，算美好
中學拍，好純真

感覺不會再愛了

冇眼角，d男仔個身好似裝左雷達咁，一探測到我就走開

無初戀就只有A0
咁A0係好定係災難?

同你一樣 兩年感情分手一個月了:

邊度老呀 執執佢就好䚍

我出發點都同你差唔多 拍左兩個半月就散左

好！
單身既自由

會唔會一開始好執著 好難接受

精神年齡係56

會既 諗到d promise 都sad

初戀係佢鍾意我 但我純粹對佢有好感先一齊 好快就散 但之後一直都溝唔到女

無咩感覺
一個月就散左

我既初戀就係做左佢既水泡

27 a0

冇興趣拍拖？

兩方都係初戀會理解對方多d
你初吻你會好好珍惜 但如果對方已經拍過拖 雙方好難有同一種感覺

初戀之後隔左幾耐

有興趣果d 個個有仔

有個鍾意左幾年既，
大家唔同圈子，
whatsapp 九成九hea 覆，
但每過幾個月就會厚住面皮講下野，睇下有冇奇跡
但近一兩年已由hea覆變成藍tick

最近reject左一個新識，都ok既女仔

有另一個ok既，但我又唔嗲唔吊咁冇進一步，係到拖下拖下咁，硬係覺得差少少feel

因為我心入面仲有藍tick我果個女仔………
係街到見到個好似佢咁既背影，都會好緊張想知係咪佢

前期美好
後期

我都係

咁巴打你都好認真喎 唔會為拍拖而拍拖

歷史教訓我地
比人讚既 多數都冇好下場

ching你幾耐

你講拍左幾耐？

係

曖昧左兩年 一齊左兩個半月
第二個月開始已經有d唔對路

點解可以曖昧左兩年咁耐

佢係淆底男

會唔會係淆咁耐呀

初戀係垃圾

5年幾就6年了

初戀係最深刻 亦係最難忘記
兩年啦

災難 對方變左gay

初戀既我係垃圾

樓主唔係麻2個半月比左個處人？？

我同初戀一齊左三年至搞 第四年散左 帽

所以咪話以前細路女 信左個初戀話會負責會一生一世 自己抵死 我知錯啦
到宜家就算有拍拖都唔敢同人做 呢d野真係要諗清楚

咁唔係仲衰 上個衰人比

下個對你好又乜都無

我仲一直以黎帶套搞 成段關係搞嘅次數30次左右

我唔敢再信愛情
28 至黎帶帽 頭尾5年 一直以為行到尾 原來最後係乜都一廂情願

女人好恐怖

或者多兩年會番大陸為結婚而娶

我唔想將性玩玩下咁隨便俾人 我係真係覺得想同呢個人永遠一齊先會 況且我初戀之後 冇人係我會想長久行落去

巴打 你帶套先岩 個女仔有第二個又唔知咩人 冇帶會憎加性病風險

我雙方都係初戀 ，諗返起都可以佔據少少「地位」

同你一樣 俾人當狗咁撚

+1 一直盡心盡力 想同佢一齊行到結婚
到頭嚟 人到寫到明 無諗住同我過世
畀人當撚狗咁撚

初戀係美好嘅 四年啊
分手災難過災難
走唔出啊！

美好嘅災難

我花左兩年 直至到我宜家搵到一個真正鐘意 世上獨一無二既人先完全走得出

拍緊美好
散左災難
過多十年8年睇番都係美好

咁上個都係真正鍾意嗎

唔係話唔鐘意既 不過好多時候都係出於對愛情既好奇 回想起 我只係令自己以為自己鐘意對方

咁現家兩年後呢個你又點解覺得唔係因為以為自已鐘意對方？？？

我唔覺得我會走到出黎 已經3個月

以前會好想佔有一個人 但當我遇到佢之後 有一種未曾試過 好特別既感覺 會為左佢幸福優先考慮佢 就算唔喺一齊都冇所謂 覺得自己唔會再鐘意其他人

記憶太模糊
因為係小一既事

係咪果種只要佢開心 就算佢現家即刻同另一個一齊，你都唔傷心嘅感覺